［牛塞OT］2017-2018 NBA賽季討論區（53）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

負皮先

第4節惡鬼
Kyrie Irving

mvp

慘 登登玩完

榮叔

Why

又有客場嗌MVP

16連勝

Irving做第1人未

第4節惡鬼真係羸哂第4節pull up3狂人

榮叔47分 塞16連勝
今鋪榮叔上到mvp頭3未

pull up 3 狂人

Who Need Leborn!!!! WO~~~~~~~~~~~~~~~~~

不嬲頭3

好似已經係第2

唔會啦 今年登登攞

Mvp mvp mvp

之前有咩
咁第一

占屎咁又點呀, 占屎可以出走騎士拎冠, 我艾榮一樣得

有黑氣石會唔會累登登MVP都第2

可摸以解釋下點解負皮

聽日可以睇廢人大戰
廢牛對猢

反占反到要幫榮叔含 兩年前球三分有冇嗌得咁大聲呀 我湧

呢到唔係法庭
唔需要理由

其實榮仔有少少似2015年curry個mvp
身邊d隊友又唔差
但自己又可以做carry個個
仲要隨時球隊係今季常規最勁個隊

好撚癲
成隊好爛打
仲爛打過73勝勇士
irving搭4個工兵

塞跟住可以一宜連勝到幾時
柒碌破唔破到塞金身

第四節惡鬼並非浪得虛名

潮冇咩理由輸

起碼重有多兩場貨仔

成個OT靠榮叔一個屌住，唔係比smart個球3分咁樣玩死自己就真係喊出黎

塞核心：前三節靚仔教練+第四節ki

Btw
洛城b隊戰績重垃圾過洛城a隊

猗算唔算出咗兩隻惡鬼出黎
都係本身係猗就好勁
出走咗就變咗做變態惡鬼

Ki:未到第四節唔好叫醒我

第二隻係...?

Ball dont lie

潮人重奪一哥位置

連幾球low post單打細粒guard都有
真係好有kobe feel

我皇傳炸彈有功
訓練心臟同揹鑊

想知第2個係邊個

教練勁不在話下
隊波一hang機 冇戰術 要追分

唔洗搞咁多野
比kyrie 單打就得

自隊一打

其實smart知自己唔準就唔好射咁多
人地打zone擺明放佢一個射
但佢d hustle play又真係癲

發覺第四節先生唔係IT一個人, 係塞一隊波

仲有tatum尾段單打都好勁 靠聰明果d死撚得

幾年前係Orcale arena 已經俾垃圾時期猗既榮仔臣服過一次
2年前個球除了大DIU一句無野好講
不嬲都撐榮叔,係痴落LBJ個時個樣乞人憎D啫

笑4

邊到有IRVING波衫買

屌horford tatum變撚左工兵

聰明個下 on 9 3分差d幫自己埋單

waiters

因為post霸

榮叔咁撚屈機
直接頒個冠軍俾塞軍

榮縮同咖哩嘅共同點係
兩個第四節先醒
但一個救世界一個尾彩

20年前就好睇

癗做乜9又輸番轉頭

Fanatics？

頂薪

話哂鷹隊前主力, 變工兵

鷹隊主力IS 謝夫鐵

上兩場curry都尾彩?

等睇變第2個我皇
贏就攞哂彩，輸就賴隊友

榮今場數據真係屈
命中七成 47分

當初轉隊著綠衫我都屌哂鬼

不過依家真係服哂

我係Fanatics買過，係nba store hk買過

感覺上兩邊料差唔多，但著上身nba store hk 兩件都著得唔好睇

Fanatics就貼身d顯肌肉，符合返個人體

嘩你咁講野
我皇fans唔係咁架喎

榮縮訓住贏

=.=
係
唔記得左

刷分數據佬
淨係入波唔識帶隊

唔記得轉ACC呀?

唔明轉隊有乜好屌

好似係上季個個MVP狂人

尾彩foul out

冇曬碼

你講得岩 刷左16勝 幾時先識唔入波

又唔係自由走仲有咩好屌

屌佢話唔想痴住LBJ嘛

上場

LBJ

一定係待仔

等下啦，一係試下買parker先？反正一樣色

SORRY LO 邊知籃球原來唔係為入波姐

我係覺得突然姐

痴住禾永遠證明唔到自己 走係正常

點同呀
irving一直俾人屌帶唔到隊
我皇係拎埋MVP先轉隊

其實係wiggins，話曬騎士"出"

custom jersey就有, 可以自己整返佢個名 但貴好多

btw, icon edition 係咩黎同有咩分別

侍仔係okc 過heats

見頂邊撚度惡鬼牙
死蛇就真啦

垃圾一件 當年我皇放棄佢係正確選擇

多謝你話我知

吾皇四大護法

笑甚麼，你也是占狗

一隊lac. 一隊okc

夫子巴係唔係癡左線

依加先見到
原來有隻占狗忍唔住咬人

買parker波衫報夫子名有矛折

今日河神打成32分鐘得2分1籃板3助攻1偷波全能數據

疏

PG 而家打到普通3D 咁

FIRST TEAM有望

正式宣布 負評本po=對kd大力G持
代表kd多謝大家

無，不過再唔買可能絕版

本身無評，但既然有意義唯有支持下仔仔

好後父

-9

勇區comfirmed

禾湧專區

河父子自殺算啦

身為老屎忽
最鍾意睇跳投大隊我勇

渣過牙波

未開季好似見過有人話波叔走左lac仲勁左
宜家仲廢過我隊垃圾湖

ball嘅模型

你潮手足黎

真潮 不了

佢啲單打真係好比到人信任

同市兄弟

睇highlight見到表弟比人eject, 陰公豬, 好彩最後贏

防守好撚需要佢
進攻不了 做多錯多

被選上了，還未試過成為第一控，但John Wall說：「不緊要，依家努力練波入PO，第時波縮老你荒（慌）無第一控？」

結果，John Wall克服了一個又一個的里程碑，入了PO；被淘汰時，發覺好多隊都有好pg，原來NBA係大PG時代。John Wall依然未入流，但他說：「不緊要，即將係續約既時候，亦係我幸福生活既開始！」

John Wall努力工作，一年，兩年，三年過去了，依然無榮譽。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達一百萬。

John Wall年過二六，開始疑惑：「點解我已經雙核入PO，但仲唔係第一控？」更令他驚訝的是，NBA不少後起之秀都彈起，但那些PG可不是傳導型喎，例如，勇士既pg只係六助既廢物，比自己足足少了四個！點解？唔係努力練波成為第一控就有榮譽既咩？

不知不覺John wall到了二七，隊伍已無什麼cap，被艾榮lillard一個又一個超越。

John Wall年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？第一控的感覺怎麼樣的？踩住波縮既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有料你荒無第一控咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

I MEAN講波縮走大飛仲勁嘅
係你地D湖FAN屎黎

之後一線鷹傾屎潮人
大飛會唔會又輸哂

傷撚左歐洲王邊有得計

潮迷都覺得今年KI勁撚到癲

牆哥

我講既

傷撚左兩個pg出細河主控
勇士都死

PB今場出撚左啦咪一樣
根本成隊都有問題啦

關鍵時間都冇go to guy

短手

家陣唔知係文件河要佢定佢自己想控
但佢第四節唔夠力從來都唔係新聞黎啦
靠佢收得皮啦

我波又要比人逼死

其實仲有人覺得榮仔唔係東岸第一pg咩

笑撚死人咩 禾湧係行戰術唔睇個人實力

今季WALL食左屎
所以係

東岸第一pg係吾皇

係牙ben

你肯定細河run到湧嘅戰術

球爹表示自己不明白為什麼要感謝Trump，「如果他跟我們見面說要幫忙，或許我還會謝謝他。」最後球爹甚至說出了「Trump沒用專機（即空軍一號）帶兒子回美國有什麼好感謝的」這樣的話，簡直令人震驚。他卻不以為然：「他那飛機上可有不少位置。」

初初應該搵歐洲王行番個體系

好似gobert傷左jazz 就散哂

梗係唔duck
得你先run到

收下把死人口啦

今年榮仔同上年IT wall差唔多
無得話唔係

Wall 常規賽上半場長期都hea打

嘩 訓醒燒鵝竟然追得返雷

你意思係allstar前定頭24 mins

我豆+ad

頭24mins

成日下半場先爆

一定得

刑天第五大

佢真係痴左線

陣間用AF1接gelo返支那

佢重痴過侵侵

真湖痴線啲定波爸痴線啲

76人常規賽橫掃爵士，隊史30年來首次

禾76而家做咩都破隊史記錄

今場猗對塞 好似係今季猗對手唯一一隊唔過百？

係塞食左屎定猗守得好

只有真湖先容納到波爸

咁一定係真湖
波爸擺明係別人笑我太瘋癲

第一場塞軍未夾好姐

活塞上次半場落後27分，竟然已經是1965年的事情了！

猗然左塞啦，可以打j了

朝早波爸唔知咩事又上twitter 熱門話題，好似有成21定23萬個話題。

好似係講緊活塞？

#小牛队改名 我们和腾讯体育联合举办的为达拉斯小牛改名活动终于迎来三个候选队名：

★达拉斯独行侠
★达拉斯烈驹
★达拉斯狂马

哪个是你最中意的新队名？我们和将会在11月27日开始正式发起投票，由你来决定我们的新队名最终选择！

Wow左
利申 照copy小牛fb page

陣間用空軍一號送你個仔返中國

狂驅同烈馬好好多感覺上

獨撚最好

在第四節一度落後13分情況下，Irving帶領球隊成功逆轉追平，可是第四節還剩下23.9秒時Irving卻被換下，因為這時是小牛握有進攻機會。Irving的防守能力稍差，他很可能會成為對手的攻擊對象，因此Stevens選擇把他換下，這樣可以確保球隊有更好的防守。

相似的一幕還出現在加時賽還剩下35.3秒時，小牛落後6分急於追分，塞爾提克需要的就是做好防守，Irving再次被Morris換下，綠衫軍的目標就是要防住對手。果然，綠衫軍在防守上給小牛不小的壓力，Barnes和Ferrell先後錯失投籃。趁著雙方拼搶籃板把球打出界外的機會，塞爾提克又把Irving換回場上，他順利罰進兩球為球隊帶走勝利。

眾所周知，Irving是一個攻強守弱的球員，他在防守上常常會成為對手的主攻點，最後關頭雙方比分膠著時，這對塞爾提克來說的確是一個不小的問題，像Irving的防守弱點可能會被無限放大。這時你不得不稱讚一下Stevens，他利用換人機會巧妙地把Irving隱藏起來，讓Irving的這個弱點不至於成為影響比賽勝負走勢的因素。

痴線佬

都係塞軍

有心既教練同果幾件傻9教練既分別。

sor me系有啲勁

lue係球星伴侶 佢相信牙榮咋

好型

拜託佢唔好再做埋D痴線野,知唔知會令人反感

型咩

對我黎講呢d先型

係，一年前我包保佢0 hater
呢家已經開始有 "黑點"啦

估唔到ali都有follow Ben simmons

原來天日得一場比賽，後日有勇士對雷霆 開始覺得我雷今日係特登留力對湧了。 🤔

不知幾正，佢入all-star實好識玩

佢有著過Embiid波衫

ali 都7s the process

佢有follow哂牙ben同mb

我老婆都trust 我無理由唔跟

好 正式宣佈跟隨我老婆 佳芯BB 入76我信

上幾個po 講harden都有?

如果harden 話要屌佢唔知佢肯唔肯

杜老母好似係湧迷嚟 你係咪搞錯咗小小野？

係登登都有
不過我相信ali唔係d咁嘅人黎

估唔到ali 係76迷 作為76人死忠 好撚開心
Btw 有冇佢著mb既圖

球隊總管 Danny Ainge 賽後馬上就在個人推特發文:「或許世界真的是平的。」

回應Irving之前的地平說

杜老母係二奶咋 得閒先執佢兩劑
平時晚晚同ALI開心

同埋KD個衰仔最近又搞D衰野出黎
考慮緊飛左佢老母

直情冇咩品bo

推咩九

應該要 踢佢對腳

推一推叫斯文啦Mitchell
比著係阿提斯

我都要飛

女朋友係第二個po 見到杜老母問我邊個黎

各位高抬貴手

腳斷撚咗啦

比著係big ben呢

如果兩個生係同一代
我估embiid會夠擔療阿提斯

佢唔似會驚1on1

brandon roy 果d我就唔知

認真，佢講咩無人知

咁快就話佢有黑點是咪on9

分分鐘佢只係講佢you can't score on me

Mitchell就發神經

真
屌你老母有個成日話自己老屎忽個件仲話反感ZZ
以前80s 90s咪玩得仲串

見到MB串串共被人推，唔知點解有種大快人心嘅感覺

唔中意佢講野就算佢講sor下餐我既都照hate 架啦

你覺得全世界無一個人會憎佢呢段片?

我都係講事實，我自己就唔憎佢既
定你覺得呢段片會個個人都睇得好開心？

mutombo玩手指咪要死全家

仲有kamp依d指住人地黎笑都未計

mj bird個d要落十層地獄添架啦

想睇mb同佢打交，點知mb無，佢真係好高eq

佢依家呢款係Rodman type , 撩九你然後笑同拍手掌

佢係咁，辣完人就走，輕鬆射罰球

仲要主場 咁樣就落到對手面

你反感curry未

多謝你送個T FOUL

Mb攞足曬面 對面仲要食個t foul 點樣大快人心

講真 embiid依種性格
憎既人會越睇越憎 鍾意既人會越睇越鍾意

兩樣野黎喎CHING

BTW 我所講會令人反感就係因為呢款Rodman Type會係咁,你依家無論場上場下都行緊呢條路,咁你話當年鍾意Rodman多定討厭多呢??

利申: 老鬼鍾意rodman D玩野

佢應該波都未識睇

有返d火藥味/話題性係好睇d嘅

尤其依加朋友組隊年代

死沾狗又借d意拖我勇落水

MB撞到人地跌落地仲串鳩人嚴重好多wor
仲要拍手起哄咁撚無品
curry都係笑下人姐 咁都頂唔順番去打飛機啦

公廁係公廁自拍

TWITTER開火有咩火藥味

咁又唔淨係講jojo嘅

clean block黎架，咁都叫無品

你估Jordan rule成個撞埋去殺人再串鳩佢啊

Tyronn Lue：LBJ出場時間還多？ 我前隊友Jordan 39歲打37分鐘！

老鼠都比人吊到

總知就mb仆街好撚多啦

因為mb樣衰過curry

curry呢下我反而反感佢太"小學雞"

完全可以再兇d

小學生就梗係小學雞

人地個年hea打都差少少入季後賽

佢兇得起咩？
瘦擘擘，剩係識係外線推下波仔

kg 都瘦擘擘，但都可以扮tough

推波得罪你牙家陣
鐵血兇人好勁咩
家陣推到兩連MVP成個聯盟一齊堆牙

聽日咩大日子得公牛對潮人一場波睇咁勁

Jordan同Magic復出打波啊?

kg惡人樣

我比較中意唔出聲果種例如ai跨lue，LBJ death stare BM多過出聲果種，例如oneal 灌完指住人黎笑

kobe 掛球衣

唔覺佢tough

最鐘意都係鄧肯恥笑鳩猴

聽日狀元爭奪戰wor

咪玩阿叔啦，比返張真既黎睇

有無人覺得以後選秀抽左前3球隊之後要等到draft當日先再抽邊個第1，2，3會仲好玩?

你張gif掉轉左都唔知 恥笑開始

有無76人fans 可以講下富仔幾時出得，而家差佢個

btw見到隔黎post
乜boston 連勝紀錄唔係08年比湖斷撚個次咩

唔得啦，制服組要plan

未公佈傷勢情況
但話情況都樂觀

人地都話左扮囉

大佬唔好笑
求真圖見識下KG有幾鐵血

假熱血

希望明星賽後出到

槌打心口，鳩叫，this is for....

講唔到落去，入廁所嘔先

屌奶星，甲甲點睇Ben Simmons依件澳洲短手廢校刷數據垃圾

廢得過小牛國王鷹隊？

擺爛大戰, 嬴即係輸, 輸即係嬴

有無Ching 同我一樣
完全唔知國王呢隊波做咩鳩

簽左埋老將番黎又唔係教仔又食時間
D新仔一時打下正選一時又打下後備

交易又on9 , 管理層又on9

呢班人腳又話要抽波

帝王真係痴撚線
養又唔識養，教練又亂炒，trade又亂黎

好彩老表走得快

高登年代好撚興J davic 點樣做幫球隊

Buddy 囂雖然唔勁
但今年又無啦啦縮佢時間

其實除左簽g hill我覺得其他操作算係咁
至少宏觀實際球員操作大方向唔錯

老實我當你zbo黎教仔，出成28分鐘場去食wcs , laxxxxxxx 同papa時間

Ghill又係痴線，簽黎食buddy同fox 時間

隊波老中青都有結構就冇咩問題
但打到咁出黎就真係唔知教練咩料喇

隊波陣容playoff就肯定不入架啦

但都唔應該打到咁既戰績

Joerger 上撚錯船啦

簽g hill真心睇唔透

Pg 最需要比佢打去成長

睇下dsj , ball 都係比哂佢打

Fox 真係陰功

Ghill呢類體系球員
插入重建隊係完全無用

G hill都係簽一年
呀豬仲陰公

咁豬閪又唔怕
佢絕對有能力做哈公子係雷個陣嘅野

真
但我寧願今季比哂班新仔舞
簽老野阻撚住哂啲出場時間

簽老野冇問題
當做Mentor
係出場時間個度出問題

係既
不過曬左

最幣g hill又未夠老去忍心屈居二線

Fox Buddy Labxxxxxxx WCS 歐洲仔 Mason Giles Richardson Jackson 依堆一齊進步嘅話我估3年後有playoffs

自己唔要jazz

Giles難講

OKC防守跌左一位去到第三，比拓7爬左上第二
更加估唔到騎原來係排緊聯盟第尾

之前咪講左今年隊騎係NBA史上防守最屎個隊

rubio 好過佢啦呢家

無咩邊隊有正選打，太陽馬刺lor

係咪都係想佢養下傷，等隊波磨合返咁上下再放佢出黎啦

單打，搶分，空切呢D要好有經驗先做到

我2k 大手入左mb 同harden，呢家跳樓都唔得掂

點解

本身豬閪就係SELL佢進攻SKILL SET好成熟

原本以為moment challenge 出

各買左10個綠寶石 蟹曬

抵撚死

打第六人搶分啦

不如估下塞幾時會斷連勝
我估b2b作客溜應該會斷

原來可以咁搵錢

老鼠跪求返生攻略！

臭雞呢鋪你一定要幫我

下一次打我勇

收到

門票

3年架

個陣仲傳佢去勇士痴冠

點知黎重建

所以國王呢隊波一定係全nba 最on9
無之一

唔逐個評

得laxxxxxxx 同fox 真係有大量上升空間

[quote][quote]不如估下塞幾時會斷連勝
我估下場打熱水就斷

點睇Justin Jackson同Frank Mason

4年生/無feel

Wcs 應該做到合格role player
但上年國王練佢又係on9 , 一時打下射波一時打下背籃

結果又係全部無

Wcs啲技術時有時無

最理想當daj咁練

無啦啦出左去射波，又無呢範手感

我估佢學過洗髓經

Bust狀元 早走早著唔好係到獻世啦

Ben simmons真係好勁
明知佢會爆入去但都係守唔到
同埋佢啲拋波仔真係好準

望佢可以有埋射波

根本就係當年某人一樣
不過係無射波版本
迷得某人既人多數迷埋ben

同後生LBJ真係好似，初初都係話LBJ冇射波，點知每年練樣新野，整整下射波都有埋，真心BS有望做新我禾

最想佢似lbj咁唔識傷

然後去搵同期兄弟not one not two not three

同期d兄同我皇果d差咁遠

笑撚到我仆街

拋棄mb 豬仔

搵ig brown dunn bender 組隊

完全唔認同
想成長得好第一季打後備好過用無限球權呢招，尤其係 PG 位，learning curve 太深

ig>mb>>>>>all

如果講fd底果班
Towns Wiggins Russell

聽日得2隊魚腩打

呢樣真
見好多 Lebron fans 今季開始捧埋 76ers 追 Simmons

柒頭ben都有人迷，香港已死

係呢個ig都有人J既年代...

E.G. 老鼠

波波生涯最想得到嘅球員 9比同明哥

Next kd好失禮你咩而家

終於癡左線

11月21日公佈了上周東西區周最佳的球員，東區是暴龍隊的DeRozan，他率隊4勝0負拿下26.8分7.3籃板6.0助攻的全面數據，而西區是來自灰狼的Karl Anthony Towns，上週他率隊3勝1負，數據為場均20.3分12.3籃板2.0助攻，投籃命中率為55.4%，這一次的周最佳又引起了軒然大波。因為Harden再度落選了周最佳。

Harden上周率隊3勝1負，場均數據為35.2分10助攻4.5籃板1.75抄截，場均命中5.2個三分，在得分和助攻上都領跑全聯盟，而且三場獲勝的比賽都至少贏下了15分以上，而灰狼有兩場比賽都贏的很艱難。

HUPU暴動未

癗出黎果d全部都係二佬命

明縮例外

月最佳唔係佢先再講被逼害啦

都已經被人逼害左兩個MVP

咪引戰
1，2月再講啦mvp

有冇球員每周一個都攞唔到但嗰個月攞到

幾時又變左兩個

名縮係4弟

Wiggins過黎同mb再做隊友pls

有 2011年4月

Ben fultz wiggins convington Embiid ？

2013年1月
2014年2月
2015年2月,3月
2016年2月

原來都唔少

Saric> wiggins
見頂係gay果類毒瘤黎 仲要冇防守

15根本冇可能爭得贏
戰績、高階數據輸CURRY成條街

17就有得爭，不過係票數上差距都好明顯

BTW，基本上HUPU日日都見到某D箭迷係度怨婦Harden比nba針搞到冇左1個/2個MVP

屌你老母

係，牙ben可以去食屎

第一次見你認真講ball

之後咪日撚日帶頭開殺龜大會

唔殺龜有咩做

禾一路刀系認真討論 ?

龜係明刷數據唔怪得班友仔咁嬲，不過人地刷到歷史級數據都冇得好講。到今時今日D人都仲講緊張伯100分，但個年其他人打成點根本冇人在意過

殺龜，吹奏哈登KD
踩我皇高比

hupu日常

你數漏左J 76人

Klay Thompson識做既就完約黎柒碌

no way
我寧願拎舊錢補隻四號位+角色球員

其實話就話westbrook大三元有水份
但如果你刷得到歷史級數據
又唔會因為呢個數據而playoff都入唔到
仲要西岸
比westbrook真係無可厚非

okc輸埋比湧
playoff

咁我又唔信入唔到playoff
話題性同收視問題，聯盟點都吹到你入playoff
e. g. 湖big4 2.0

1個mvp +過氣得分王 +全明星playoff
同潮人差唔多成績

仲有25出走加成

今年榮縮都有吾皇加成
有東區第一睇怕都有得爭MVP

都仲係季初啫
騎四連個陣依度啲人夠話入唔到playoff啦
依加咪又上返前四

到季中都仲係排8 9 10先數啦

但問題上季Bos都係東一
榮縮要爭就一定要聯盟第一／贏多火箭近10場

其實okc如果今年原陣不變既話唔知會唔會都係打到咁

就算聯盟第一都好難，不嬲體系波會扣分
阿榮連入一隊都難

應該講聯盟頭三再東一先啱
有60勝機會都唔細

咁如果佢交到27+5+6 Kobe Level數據又有得爭一陣啊
依加佢對手係Curry咋
繼續咁落去Westbrook 分分鐘二陣不保

你望下D報紙佬風氣有冇吹佢咩團體同教練先

如果埋單計塞有60勝 榮又場均23-25分左右都好大機會係佢
除非火箭又60勝 基石30分11助攻咁比佢都無可厚非

教練有架
不過時間都尚早

西書如果三雙MODE
當PG同MELO係禮炮團
我諗都好過依家

性格問題
佢個人太soft太快樂籃球，
依家有個butler lead住佢係好事

15年Curry個數據都未去到好癲但都夠拎mvp啦

得23-25分真係難
唔好忘記Horford重要性

高階數據好撚勁+67勝wo ching

冇

好似上年it4咁 都好似冇咩人吹奏教練體系

我諗佢應該就係想講艾榮做到紅字就得

塞軍咁快變體系籃球

舊年coy少帥三甲都無
不過今年twitter好多人吹奏佢

我，不過無人理加我又唔會每贏一次就提一次

睇下fultz打成點先再講追星
事實上76人每逢bs/mb其中一個休息，
都打得好吃力，好睇jj/roco手氣

榮縮唔駛去到67勝同咁靚既又
單係離開我皇的下場加埋隊長大傷
已經加左分

why我覺得你好似串緊人

吾皇在場，明星隊友受限制

再加自己爆左個鼻，戴面具出場，美帝果邊媒體已經爆晒炸了。

不過都係冇牙波咁爆。

你知我份人好nice，算得上清泉

舊年教到上東一都無真係痴線

依度冇哂清泉好耐

今年都冇真係講唔撚過

上年波波應該就咪投佢啦
俾D機會新人

因為上年好多人既印象都係it4單核帶隊

咁火箭戰績好過綠軍
季前個個估第七第八入playoff

比mda都唔係冇道理

遲D咪知IT9個D係咪虛火

今季發現
有榮叔重勁

出面騎士冇左艾榮仲勁個POST睇黎會好環保

It狗

但數據上it4係好屈既
不過上年好似圍住佢一個打
今年就Tatum Brown Horford都好sharp

如果it9出番黎廢左嘅
都好難唔令人相信係少帥體系buff

睇下邊一邊比人bin到最後

樓主搞咩 17 負評

下場塞對猗幾時

上面講左負皮=支持kd
之後就咁

1月頭好似

It落到吾皇手只會係mario char 唔識串級數

出ok4後備搶分就得

至少都MO WILLIAMS下話

要pg但唔俾pg make play

其實我皇講個個pg係Paul George
大家誤解左我皇了

mario/fisher果種pg 先夾到吾皇

最夾其實係CURRY

天生唔需要得分同唔痴波既PG

Towns連回塘Howard都壓制唔到

唔會啦，兩條友功能完全一樣，佢地聯手curry唯一可取只有三分，直接廢curry武功

係要得分但唔佔球權嘅PG
其實簡單啲
比隻Kobe我皇係最fit

唔佔球權

Never pass the ball

球權出手權
兩樣野黎

it可望打到聖誕大戰

CURRY係好在冇波都有好大作用

落low post撚都係球權姐
其實lbj應該好後悔無入勇

現役KD啱D睇黎

我覺得佢兩個相輔相乘
兩個嘅吸引防守能力都太強

Kobe 組織能力underrated

佢有視野有passing skill,係唔傳姐
無underrated

我諗好多人唔係咁諗

下年我騎 我勇 同我箭鬥到去LOL

今次同意老鼠

GOLDEN GUARDIANS 金州勇士
CLUTCH GAMING 休士頓火箭
100 THIEVES 克里夫蘭騎士

佢一傳波mode就死都要傳唔射

可惜都無人信你真湖

Ball

呢個係唔識得分

Lowry 幾啱佢

傳波同組織係兩件事

換Teague送肥Tee
牙釘諗諗佢

都唔知聽過幾多次咩 kobe can't pass

屌你啊 作客森
咁撚醒 知自己主場廢
話病唔打

Conley好啲

曼巴精神病

會撚其實好百搭下

咁Kobe上腦／想take over 個陣又真係唔pass架wo
直頭屌隊友call ball
係得廢渣敢唔交波比佢

據露天看臺報導，前灰狼巨星Kevin Garnett在近日接受採訪時表示一名公鹿的年輕球員有朝一日將成為例行賽MVP。他說的這位公鹿球員並不是字母哥，而是Thon Maker。

幾年前我都係咁諗
但係其實睇返，Conley 無球能力有小小 overrated
Conley 球權都唔算少

據《休士頓紀事報》報導，火箭現在的目標是防守進入聯盟前五，總教練Mike D’Antoni信心十足的表示，他們沒有理由不能成為那樣的球隊。

「我們沒有理由不能成為那樣的球隊。」在D’Antoni教練生涯的大部分時間裡，因為他執教的球隊缺乏高質量的防守，他因此被嘲笑為一名不擅長防守的總教練。不過現在這支火箭有望改變D’Antoni的名聲，本季火箭的防守效率排名聯盟第八，每100回合失分僅比排名第五的球隊多1.2分。現在，火箭的目標是成為防守能進入聯盟前五的球隊。

火箭防守能有這麼大的進步，得感謝Chris Paul、Luc Richard Mbah a Moute和PJ Tucker，他們的到來改變了火箭的防守。以前火箭被視為一支只能依靠進攻贏球的球隊，而現在他們也能依靠防守贏球。「這就是我們來到這裡的原因：幫助球隊提升防守。」Mbah a Moute說：「每個人都知道這支球隊的進攻有多麼好。就我們所擁有的陣容而言，我們的防守能進入聯盟前五。我們仍然沒有達到我們想達到的地方，我們不滿意，我肯定也不會滿意。」

你當J.LIN死?

死左好耐

Kg入室弟子 城城不了

真係死左呀麻...

據美媒體報導，塞爾提克隊總教練Brad Stevens在今天接受媒體採訪的時候表示，球隊後衛Marcus Smart雖然本季投籃手感欠佳，但是Smart是綠衫軍15連勝的重要功臣，而且他也具備關鍵時刻的大心臟，所以他仍然會堅持在打比賽關鍵球的時候將球交給Smart。

😂kobe覺得 傳重衰過我唔傳
咁我傳黎做乜？
我諗水貨對佢好大影響🤣🤣

禾系米入錯區 幾時變左吾皇粉絲區

你望下個POST負皮數先LA

下個po個topic整返次正皮吾負皮kd咪知咩事

吾皇四大護法之首係度

計埋今季表現，肯定係 Randle > Smart

何以見得
個人認為Smart做到好多數據睇唔到嘅野

Kobe won't pass就岩既

我諗-30左右

上季 Randle 得攻無防，又成日上腦都可以同 Smart 打和
何況今季 Randle 防守有進步又少左上腦

-1000都黎，我第一個負皮

你班仆街 人渣 成日欺凌樓豬
支持樓豬

利申 負皮左

9比要刷係可以刷到助攻
但當佢刷到咁上下啲隊友唔入嘅時候就會唔刷

支持kd就支持kd 咁多藉口

如果馬刺搞lol
係唔係可以將銅牌仔打到變職業水準

大家都打six man
一隊16-2 另一隊連5成都無

Lol大部分時間都1v1 or 2v2 wo 清

4大賤畜潮狗

B_Ingram , 燒賣軒達巨 , 跳跳虎 , (笑)

一代冠軍下路斷手後驚變王者榮耀選手
後備輔助救場，原為清潔工
三十歲鄧姓選手將繼續第十年征戰

咩準則

前3者迷羅兼講咩潮人1抽29隊

後者口臭

(笑)一個人係真湖區苦苦支撐住反羅勢力
值得尊敬

迷羅真係好戇鳩

同一邏輯
Ish Smith 勁過 Lou Will

Smart 同randle 唔同位置
可比性得同梯

可以講下14梯

Smart 同randle 都遠低於預期

決賽放kd入樽，都要守咖哩三分
如果敢放lbj入去...

同意
要數嘅除左果三位之外仲有甲甲 Boa 思覺魚羊

Smart唔覺

唔通話似wade就真係wade咩

正如埃豬比人話似kd，但依家既表現同數據我都覺得佢打得唔差

17年係值一個MVP 而唔係龜

唔一定要同位置先有得比嘅
好似 Towns Porzingod 明顯勁過 dlo 咁

第時DLO all star 做網王就好睇

首先要帶到隊入po先

Trash talk先正
當年larry bird,mj個d

醒條春咩
而家郁d就話人串話人dirty

我皇要守好個底
手感要夾
我諗之後擺JR KK FRYE都夠CHAMP

乜原來聽日得潮人一場波咁把炮

睇牙波ma

呢度其中一個會係KD

因為佢要脫離comfort zone

20年前都唔好睇啦

睇日播片

我湖打到屎一樣，話題性都好夠wo，我幾耐冇睇過一個新人一場比賽無論輸贏，任何英文殘體正字論壇都係洗版講佢，甚至連放個屁都可以上一個頭版。

真膠比簽名籃球？

真定假？

當初預smart用體型屈pg位
至於randle高中幾乎同wiggins,parker齊名

雖然係拍戲，但係個簽名真係咁樣wo，導演係我湖fan屎？

個O字唔似

=.=

我唔係kobe fans唔識分

咁就釣到一個，收網

Google對下就對到喇 =.=

人地有波衫相認証仲洗撚釣牙

d undersized 4號就算鳩數
多數高中靠體能爆爆爆，入到大學就開始無野睇但one and done靠高中個朵排上lottery，入到聯盟打幾年就含晒撚

同隻Zion Williamson一樣，垃撚圾

我占狗WO好似係

今季randle 打bench攻守都進步左好多

Parker都undersize喎，勁就勁廢就廢
最多話夠高仲可以做浪人肉棒

Parker技術可打3，原本都係當3咁打

PG：我需要打得更好，我們要終結比賽

PG

dllm nelson勁撚到

五成幾都扮哂嘢
西瓜連環拳

主要係西書nerf左佢啫
同melo太黑

是咪暗串緊某人

有咩直接講，唔好成日講埋D暗語好wor

殺_大會正式開始

開顱手術， 除褲大會，滅燈大會。

暫時後兩個會未開。😁

西強東弱？別再印象流了，今年東區可比西區強！

「西強東弱」的格局似乎已經定型，再加上今年休賽期多位全明星球員「西遊」——Paul George、Jimmy Butler、Carmelo Anthony、Paul Millsap、Jeff Teague，東西區的差距進一步拉大。在2017-18賽季開始前，權威媒體評出了全聯盟最出色的30名球員，其中22位在西區，這是自1970年以來最多的一個賽季。

然而從目前來看，東區聯盟打出了出人意料的開局，他們正在慢慢改寫「西強東弱」的格局。

波士頓塞爾提克完成17分大逆轉，主場力克衛冕冠軍金州勇士，拿下了一場萬眾矚目的焦點之戰。如今他們已經取得了驚人的16連勝，戰績高居聯盟第一。底特律活塞、費城76人、紐約尼克的戰績同樣令人欣喜，排在東區第十的奧蘭多魔術，也有著50%的勝率。 而排名西區第八的曼斐斯灰熊，戰績只有7勝8負。

從下表可以看出，本賽季東西區球隊之間交鋒時，東區球隊表現更加出色。在面對西區球隊時，塞爾提克5戰全勝，活塞5勝1負，暴龍6勝3負，雄鹿和尼克均為4勝2負，76人5勝4負，魔術、巫師、遛馬、黃蜂和騎士也都取得了勝負各半的成績，面對西區球隊勝率達到50%的球隊多達11支。在面對東區球隊時，雷霆5勝1負，勇士7勝2負，火箭6勝2負，金塊6勝3負，鵜鶘4勝3負，馬刺5勝4負，其餘9支球隊面對東區球隊勝率均不足50%，國王、灰熊和快艇三支球隊面對東區球隊合計1勝16負。

比D廢隊拖累西岸

東岸殺手癗

湯神遭質疑不值頂薪！Curry出面力挺：我相信球隊會解決薪資問題！

如今的NBA與其說是進入小球時代，倒不如說是進入商業化時代，許多球員的身價也隨之水漲船高，千萬年薪在聯盟中如今只能是普通藍領的合同，而許多球星更是頻頻簽下億元頂薪合同，哈登、威少、Curry等人超越2億的合同更是創下記錄，然而與Curry相比他的好兄弟湯神卻比較尷尬，目前美國媒體普遍不看好Klay價值頂薪，勇士的薪金空間也很難在未來給他頂薪！

在今天美國體育網站RantSports則表示：「Klay很難像Curry一樣拿到一份頂薪，雖然他的實力不錯，但他還沒有達到Curry哈登這樣的水平，而且作為球隊的第三進攻點他的人氣以及商業價值也都有限，除非他能夠加盟另一隻隊伍成為絕對核心才有一些希望，但沒人可以確定他離開勇士後還能否打出目前的表現，體系球員的稱號一直圍繞著他！」

而Curry在此前接受採訪時也曾發表過相關看法，在記者問道Klay是否會因為薪資問題在未來離隊時Curry表示：「我們是最好兄弟，我怎麼可能讓他離開，我相信球隊會想辦法解決薪資問題，他們會優先考慮Klay的感受，當然球隊可能無法給Klay一份頂薪，但這不意味著他不值得一份頂薪合同，中國行時他的人氣高到可怕，說他沒有商業價值簡直可笑，而且有太多球隊渴望得到他，球隊甚至曾拒絕了騎士隊關於Irving和Klay的互換請求，而他也絕不會因為頂薪而離隊！」

本季目前所有中鋒，在衡量球員防守能力的DRPM裡，Howard排在中鋒榜第6名。
⭕前五名分別為：
1.Joel Embiid
2.Nikola Jokic
3.Hassan Whiteside
4.DeMarcus Cousins
5.Clint Capela
.
.
❌至於聯盟中鋒裡DRPM倒數的球員則是：
1.Tristan Thompson
2.Karl-Anthony Towns
3.Enes Kanter
在防守端上他們真的都得繼續更加努力才行。

季後賽咪又係西強東弱, 東岸一班西波

trust the process

第一次見全明星刷數據刷到咁樣衰

@ RONDO

仲有邊個質疑禾龜

頭三如果今日開po
Po都入唔到

TT尾機到

咩黎

tt連防守同板都無埋 卡戴珊力量

TS 係最右面嗰行

睇清楚個排名

根本刷少左數據係假象, 其實係球權少左
實際打法同上季差唔到幾多

解釋左你係占狗ONLY

近日Ball接受了ESPN的節目採訪，在和史蒂夫-梅森、約翰-艾里蘭聊天時，大家談到這個話題，Ball表示，他一直都和女友在一起，他們是從高中開始交往的，關係很穩定，對於Kardashian家族的女人Ball可沒興趣。

「我確實聽過很多這方面的提醒了，」在回答是不是聽到過別和Kardashian家族的哪個女性交往的話時，Ball承認確實聽說過，而且聽了很多這樣的話。

占狗話人占狗 你覺得可信性可以有幾高？

俾人榨乾仲邊會有心機打波
睇下登子之前就知

占狗好嘔心

成班沾狗唔認係沾狗 而家牙沾好失禮你地 ？

都唔明點解有人鐘意占狗，又自大又小器又弱化隊友又痴波
依家又老又廢

今日無意中見到鄉討有個post，好有心

「波台清道夫」發玩藍波po有大量5p仔同低汁會員

原來潛力狼依家西部第三，之前睇依到仲以為同大腸差唔多

錢已袋 理撚得你

西部前三控衛謝夫鐵
之前D人仲笑鳩鐵爺

our MVP

第一牙波 第二鐵爺 第三呢？

三雙西書

條友仲盲反過呢度 d 人

起碼有心，仲場場整highlights.

.
當年capela 係魔獸FANS

Capela d得分數據好有水份
真心唔明點解佢話over 猴

做乜聽日得一場波打

大波黎架

小丑皇咁勁

如果猴肯好似capela咁打，火箭真係有得同湧玩下

咁講好奇怪, 明明猴顛峰勁CAPELA咁多

因為而家已經唔係顛峰

得罪講句，依家都勁佢好多

唔低位Call波既話

要當打superstar做工兵 佢有乜可能肯

依家仲當打咩

到底it9既stat係點計出黎

本季季後賽
WHICH MEAN 2017 PLAYOFF

當打啊 你估好似你咁咩

火箭猴係佢人生最後當打最後時刻

如果佢同哈登有呢個時候嘅心衝冠

再配合kd加盟，冠軍隊應該係騎士勇士火箭馬刺爭

Ball醒目

Kd去箭 勇應該唔洗玩

未必，有kd就唔係呢家呢個陣

我覺得
Harden kd dh12
Curry klay gren 北卡飛鷹
Irving(拎兩冠可能更加走) lbj love
Kawhi lma popo

實力當然有高低但有得打，四隊都係

自KD入勇個一下開始
之後個5年都沒有然後啦

有嘅，馬刺出個cj or whiteside 咁大躍進咪有
再唔係箭騎刺兩個2nd round 都pick到kuzma level嘅

機會6.9%

Barnes唔會有機會好似而家咁得分

仲好啦，肯定勁過呢家

Kd 斷腳

成日幻想到cuban簽到hb個開心樣就想笑

無人阻到kd超佐敦
利申kd粉

Kd最起碼拎多三隻ring+三個fmvp
可能會考慮讓一個fmvp比手感既

Michael Porter, Jr. will undergo surgery on Tuesday, Nov. 21, in Dallas, Texas. The procedure, a microdiscectomy of the L3-L4 spinal discs, has a projected recovery time of three-four months and will likely cause him to miss the remainder of the season.

會唔會樂透都入唔到

慘.......
起碼跌五位

傾屎真係唔知想點
好驚fox比傾屎累到成唔到材

Charles Barkley says Clippers are going to the Western Conference Finals, Clippers proceed to lose 9 in a row

河神會戰勝歸來

我腸IS COMING

脊骨手術

又係個死肥西 都唔知收左河幾錢
logo開刀啦好嗎

大屎忽同格芬既共通點係乜野

燈

仲好睇好佢，依家大腸要歐洲pg算

廢

會唔會有機會比76執左去

又黎

據雅虎The Vertical記者Shams Charania報道，據消息人士透露，掘金前鋒Millsap將接受左手手腕手術，何時能夠復出還不得而知。

此後據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，消息人士透露，Millsap將接受手術來修復左手腕中一根撕裂的韌帶，可能將會缺席三個月的時間。

金塊

Dwill：目前還不想離開自己的家人重返賽場

上賽季2月份，小牛裁掉了Dwill，後者隨後加盟騎士。數據的嚴重下滑並不是他身上最重的負擔。Dwill透露，他在克利夫蘭，而家人則住在德克薩斯，和妻子、孩子遠隔兩地讓他備受煎熬。

「當時我在克利夫蘭，我真的不想遠離我的家人，即使只是4個月，」Dwill說道，「我需要他們每天都在身邊，這樣我才感覺良好。我不想再次這麼做了，所以這是為何我現在沒有加入一支球隊的原因。」

「我還年輕，」Dwill繼續表示，「我依舊熱愛籃球，我保持著身材。我在等待著合適的機會——現在，那是一個很大的‘假設’。」

「我覺得我可以適應任何事情，」他說，「我想要上場時間能超過10分鐘。我絕不會想做一個只能打8分鐘的傢伙。我已經賺了足夠多的錢，我可以做其他一些事情。」

在座各位，都係垃圾

斷兩次acl就唔好咁大聲啦
有冇8成都唔知

想返牛仔

上次出返，120%
今次應該144%

咁可以打幾耐

3個月到

又斷過

去刺
箭有cp3就算
牛仔唔洗要佢啦

每年只打Po都接受到

小牛太多guard 專心養dsj算啦

不過如果騎都唔要佢真係唔知可以去邊
我湧無哂位啦

垃圾刺1,2號位多人到出唔晒
幾個新仔淘寶睇邊個可以成才接班

Denver All-Star forward Paul Millsap will undergo surgery on his left wrist and be sidelined indefinitely, league sources say.

其實佢想既話一定有隊要
不過佢講到明話唔想出咁少時間

好似無乜邊隊俾到機會佢打得多時間

Kings本身簽佢黎帶新仔可能仲好過簽g.hill

Mpj咁樣就一年無得打 如果back injury唔知對射波影響點btw佢可能等多年先上nba?

Kings個roster明明唔錯 唉養新人既能力真係渣到呢

點解今日得一場波
仲要個兩隊..........

兩隊近廿幾年合砍十一冠
仲要係兩位歷史SG既母隊
加埋美國第二大第三大城之戰
擺明大戰黎先要所有隊都讓路

他相當不解為何一定要跟川普說謝謝，他說：「他是不是真的有幫到那
些孩子，老實說我不知道，我比較想跟習近平道謝。」

仲要十一冠都係同一個教練

Phil家班

聽日幾場都好想睇

接受社會主義的洗禮

bledsoe復仇戰

鋪定路打CBA

牙龜扮左咁耐 就係為左聽日

聽日就用三雙同pull up 3統治球場

聽日真係好多場都想睇又要迫埋一齊
反而今日就無波睇

等睇依到大戰

感恩節

所以整場西波俾大家笑下

笑呀拿
到時牙波又整個大三元比你地歎下

佢打湧都大三元到先講啦

牙波完封咖哩

巫師速龍都有

就KOBE退波衫個場整個你睇

懷疑係牙杜變壞既轉捩點

suns其實要有con.final playoff經驗嘅pg

唔係上年，講緊以前

他們在2014年KD的生日派對上終於撻著，更即場擁吻及一同離開，不過以KD花花公子的性格，Rachel跟他很快就分手了

2k女神

咁要波縮定mo will

球爹LaVar Ball因為一張大嘴惹出了不少爭議，而賽季進行到現在，球哥Lonzo Ball在湖人隊的表現並不能讓人滿意，所以，球爹終於對湖人「下手」了。

「他們太軟了，他們不知道如何執教我兒子，只有我才知道如何去教他，」LaVar在接受採訪時這樣說道。「我告訴他，你一定要奪取勝利，別再亂來。」

湖人隊主帥Luke Walton在之前湖人輸掉對陣太陽隊的比賽後，表示輸球不是最重要的，重要的是讓年輕球員在失利中吸取教訓。但對於這一點，球爹並不認同。

「我會去這樣對他說嗎？『他會最終搞定的』當然不會這樣，『對他要有耐心，對嗎？』而實際情況是如果你贏下了比賽，那麼就不需要別人對你有耐心。」

「他們把比賽變得太輕鬆了，他們說自己是一支年輕的球隊，忘掉這些吧，把責任扛在肩上，對他們說『你們需要贏球，你們有足夠的天賦，去贏下一些比賽。』」球爹這樣說道。

你係認為波叔會收dwill嘅價定係dwill會收波叔嘅價

都係老將底薪唔洗分得咁清楚

炒左太子禾請球爸做教練

同klay一樣咁中意溝女

Durant咁柒又on9 nba大班星比佢食啦

俾杯水自己個仔渣住上場打波
拿，杯水渣響手一滴水都唔準滴出黎，唔係我打死你

25次次想溝既女神都

湖人戰績對得住陣容啦

硬係覺得fox 中意佢

頂榮仔1on1屌打Jaylen同Jayson

群腳仔

屌牙

once you go black, you never go back

邊個係fox
唔係megan呀

-,-
deaaron fox 中2raycho牙

快艇9連敗期間Griffin投籃命中率僅為36.9%

卡戴珊也許會遲到 但是從來不會缺席

其實做電玩女神真係會 “出名過佢個樣應有名氣” 好多

rachael 同sjokz

佢溝個件認真正過佢D家姐

kendall jenner好撚正呀
不過佢老豆變左性做女人

卡戴珊效應，就是指只要某位球員找了卡戴珊家族的女孩做女友，他所在的球隊就能奪冠。卡戴珊家的女人已經幫助兩個球員成功奪冠，湖人的奧多姆和NFL球星雷吉 - 布什（金 - 卡戴珊的前男友）。如今又得到了掘金後衛泰·勞森的追捧和推廣這條理論最初是由美國著名娛樂網站TMZ提出來的，如今又得到了掘金後衛泰·勞森等人的追捧和推廣。2010年6月18日，湖人奪得NBA總冠軍之後，一種關於一個家族的說法便開始在美國體育界流傳開來只要。某位球員找了卡戴珊家族的女孩做女友，他所在的球隊就能奪得冠軍。“類似於這樣的話，開始頻繁出現在美國各大網站上。

呢兩條友留左係brooklyn練波
其實佢兩個係唔係唔識炒
仲要全部攞板

標題黨

你揾James Jones同Mike Miller去射都應該球球入

燈燈係咪就係咁早分手得半套所以先成日第二

最佳防守一陣

睇黎今年應該係騎艇大戰

大飛咁樣都燈冇人性架

燈咩
Kardashians效應

有無老屎忽睇過larry bird 打波

佢勁係邊？

(TMZ)
雖然兵敗力搏，快艇球星Blake Griffin仍與Kendall Jenner一起在夜店見證凌晨三點鐘的紐約

努力練控球

配圖

跑得慢，無對抗，得個射波準同識傳吓波
而家嚟講最多係慢版Saric

ching now 幾碎

隻手係唔係短到遮唔到面所以直接放棄

23號戰術

我明喇
所以TT唔係真係傷
係沾狗唔俾佢落場 廢事條女燈燈貢
諗諗下又真係 一無左TT 即刻整返波連勝

根本無得比
一個休息左4,5年
一個連續7年由第一場打到最後一場
lue個腦真係裝屎

weak 就weak la on9

唔係老屎忽
最勁係射波、傳波/組織、high BBIQ
得分能力同 skills、低位都好勁

你知唔知呢啲所謂嘅休息對運動生涯仲大影響

認真？
peak Bird 依家打緊至少至少至少至少至少至少都 top 3
係 modern NBA 佢完全可以 full time 打四號位

一停就好難再起
所以mj係神就係咁解

MJ 唔退休成就應該好撚高

大夢就..

不過吾皇呢種都好傷

打下停下輪休最好

已經goat
可以再點高

總得分果d

屌你牙

打少個兩年少左4500分左右
老個陣退少左1500分左右

齋計應該過40000分

好樂意76人咁做

佢都唔駛執著呢D數據啦

已經咩數據都有佢份咁濟

Ben fultz covington porter Embiid

繼續新人魔咒咋

MJ 39歲都打到37分鐘
我皇而家33歲打37 睇返球皇33歲都打緊38分鐘
一個二個大驚小怪

湧名叔：未來是你們的

勁在夠全能, BBIQ好高. 第一代全能小前鋒.
TRASH TALK高手.
唔練三分拎嬴三分賽.
嫌對手太廢全場用左手進攻.

唔係好勁,好似係.

同埋我唔信係 Lue 迫 Lebron 出咁耐
同 Kobe 一樣，佢想出幾耐教練就出佢幾耐

準備開波

多謝巴打答我

但上面果d全部都聽過，有無咩新point

真係全靠射波同高IQ 就咁屈？

仲唔夠

公牛件新仔幾靚仔

騎士限制對手3分命中率由倒數第一到聯盟第一

Bleach Report的騎士記者Greg Swartz在推特上發布了一組統計數據。騎士在5勝7負的開局時，對手三分線外命中率為41.1％，限制對手三分的能力排名聯盟倒數第一;而在5連勝期間，騎士將對手的三分命中率限制為31.3％，這個數據可以排在聯盟第一位。

目前騎士的戰績為10勝7負，排在東部第四，他們將在明日主場迎戰籃網。

咩料

有無有玩 2K 既巴打覺得 BALL 同 KUZMA 就好似 2K17 既 ORANGE JUICE?

air

有名你叫

Air Ball

Air

就係唔知先問嘛當打我又未出世
就咁睇highlight 又唔會了解到個球員有幾勁

假假地我個MP都95能力wo

明既, 有時只係睇HIGHLIGHT睇唔到一個球員係幾聰明. 可惜D~

原來係阿哥打細佬

咁對公牛有利wo

因為塞軍當時都係豪華陣容
所以數據易刷d

KUZMA D 進攻真係....

波射三分已經預左唔入

鬥turnover 西波

話說我尋日玩2k用牙波 屌佢3分21中2 好撚on9

依段做乜撚

J 死人啦KUZMA

on9果個係你wo 清

2k 做到咁真

得70都仲比佢射21球

真fans

要讚就讚，ig仔有進步

你係咪唔識玩

雖然都係唔知點解一想單打就有單打樣等全世界都知道

同個膊頭仲係縮下縮下

佢唔單打既話都冇野可以做 佢咁既野唔通旨意佢組織咩

會然Embiid

屌搓到空曬都唔撚入 真係好好笑

我諗住2K會勁啲嘛 點知同現實命中一樣

Dunn

牙波中峰型PG

明明就係你廢
就算70空晒既話都唔會21中2

你講乜撚野啊屌你老母

你家下係咪想開我地湖迷波？

Me就係忠實潮迷

咩姐 我以為牙波好勁架嘛 3分王喎 btw牙波真係籃板型pg 成隊最多籃板係佢

牛

咁GG了

迷羅，反羅，迷ig，反ig

要分4個post 先夠

迷羅迷ig
迷羅反ig
反羅迷ig
反羅反ig

波呢?

波呢

屌又關禾屎

你三分今季都唔夠三成牙笑笑笑

Lonzo 今季三分差到咁對長遠黎講未必係壞事
終於見到佢有得打幾擅長嘅無球 off ball cut

個腦就爆了

公牛咁7都領先，潮究竟做緊乜

笑乜撚 我特登買2k18就係為咗牙波同牙豬 結果變成咁

今年仲係蜜月期牙

我真係未feel到牙ball會係jason kidd個type

因為潮仲柒

屌禾尋日比牙豬carry 禾3分炒曬

似MCW個type
下季再無進步就trade硬

牙Ball=牙Ball 冇人代表到牙波

反羅湖迷都唔知數唔數到五個

公牛3分

競猜半場邊隊to多啲

因為Walton on9，Kuzma hot hand又收

咪又係情人節射出來

你去睇返 kidd 未入 prime 果時係點打
佢兩個真心幾似

我覺得好似喎...

咁事實係反唔落

同西書一樣

Blakeney 聽都未聽過

潮班友死左佢啦，第2節一開始就9個to，仲要比牛lead10分
CBA球隊都打得好過你

G League簽返來

姏野乜乜乜著埋波衫去現場睇波

雷霆係戰術要求姐，無計啦
搶到板會有速度加成，由籃底衝去對面籃底會快d,成功後仲回會體力

westbrook招技黎

唔知邊個好勁

公牛打咁盡力搏咩

個9號邊個嚟

諗住追porter

因為MJ＞KOBE
所以為MJ而戰

Ben Simmons 大學隊友.

神秘人

猢唔係俾廢牛炒下話

上場金塊俾裁判吹到發老脾之後冇心打je

5second

5秒

牙波個頭真係好鳩撚柒

Ingram

馬面好難carry，無計

剪左好好多喎

似返個運動員,但係之前個頭真係型仔D....

依家個髪型完全突顯哂佢面型有幾柒

跟住一齊shout KD KD!

未習慣佢剪左姐

ball迷暫時可以J個+/-

有趣的是，Embiid還特意強調了自己是非洲人的身份。Embiid來自於喀麥隆，所以他的成長經歷對於美國人來說還是非常神秘的。Embiid透露過自己曾經殺死過獅子：「在6歲時我不得不去叢林里殺死了一頭獅子，這樣就可以表明我已經是一個男人了。沒有人知道我所說的是真是假。」

#FireLukeWalton

真係好正

笑左

波真心跳得幾高下.

犯法架

非洲wo ching。

比jason kidd 你lor

我覺得jason kidd養仔唔錯，但戰術素養較低，幾適合湖人

我仲想講slaesz今日最正常

黎緊都去非洲，等我又殺一隻

芬蘭司機

牛牛完全個心唔係到

潮守到牛好似湧咁

公牛咁勁架咩?

唔想榮登最廢寶座

5打2，架仔都硬上

3個自己人爭籃板

湖三個人搶個板

你連河馬都征服到 獅子難唔到你啦

打公牛都打到咁 全隊死撚左佢啦好嘛

刷數據嘅野

潮戰術
3分線外鳩傳，最後tough shot3分

公牛今場防守好好

我湧以前既戰術黎

Feel到牙波繼續留響場上溫讓緊3雙👌🏻

因為都冇人做到spacing
係人都知ball係空炮黎

救潮人幫我塞攞到2-5pick

今場都唔贏等幾時？

唔係防得好
係你隊野太垃圾

大家都係重建隊啫

杜.....家?,jer......晒

打啲咁既垃圾出黎，我係現場觀眾就真係屌鬼

面子問題

聽日雷主場打勇
好期待 希望打交啦

其他tank隊痴線到咁 唔洗諗啦你塞

咁係你對猢唔夠熱愛

呢到都打架

牙波個出手快到都睇唔到佢係點射

公牛 P&R 守得好好
同埋湖 P&R 拉開左然後三分線 swing 兩球公牛都 recover 得好快

但一睇就知冇

湖 唯一想睇真係得架仔

重申一次
唔係公牛勁
係潮人太廢

咁咪好
打空炮
扑野都唔使套

不過在前一場與籃網之戰因為腳踝扭傷缺陣的杜蘭特，雖然今天加入練球，但對於明天是否能如期出賽他仍是持保留態度，並強調即使能出賽也會用最平靜的心情來面對，「現在這對我來說，只是一場例行賽，我知道該如何去關掉場邊觀眾的聲音，我要做的就只是打好球、專注在球場上，這樣就不會有問題了。」

好得體 乖左

湖人fans 有無咁撚廢

pull up!!pull up!!pull up33333333333333333!!!!!!

好明顯pr教

執柒左佢啦.jpg

明明係籃底可以刷10幾廿分，係要走去3分air

我諗KD聽日個場會好落力唔會再hea打

笑撚到wo

就算三分球球入都唔夠1分快啦

冇kuzma依隊湖人贏唔贏到3場

輕鬆15分

會出再講

今日架仔雖然攞到分但啲決定都做得唔好

牙波正負值高過佢牙

其實潮重點培養架仔好過啦
Ig又浮浮沉沉咁 唔知要用幾多時間啲潛力先蒲面
波就

上年出哂力咁打
how come 唔會再 hea 打

牙波係用個心去射，姿勢係其次

覺得IG係有唔少既成長空間

外圍防守同協防唔掂，反而內線對抗同籃版唔差
呢樣真係估唔到

點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇點解會話佢避戰，上季都打左啦，講到好似今季先投勇

話明潛力就梗伯唔知幾時先出到黎架啦

啱啱瞓醒，MVP 新人王 波神 帶領潮人贏緊公牛幾分

鉛球

零願佢好似 Lonzo 咁三分命中極低都唔好空曬唔射

唉豬選擇剷入人堆中

猢準備好ball爸執教未

乜牛啲3分咁準既咩

學猗將對面守到變湧

屌INGRAM, 永遠傳粒波比佢要CHOK幾CHOK. 等到人地返返來守又射唔到,好ON9

完

LMA咪一樣要Fake下先射

學左河神打法

屌係 空唔射永遠都變唔到真kd

真係未見過有場波係可以打到咁閪，可以做錯既地方全部做錯晒，應該做既一樣都冇做
將3勝11負既球隊打到變11勝3負

波士頓又然

贏係正常

佢FAKE完又唔係射. 又繼續係度CHOK. 睇到都燥. D SPACING做完比佢又浪費曬

爺爺算無遺策

INGRAM學下人地KUZMA啦.

IG上限Wesley Johnson 繼續咁打一定係

假到你老母都知道係fake個啲就唔再叫做fake

騎士在5勝7負的開局時，對手三分線外命中率為41.1％，限制對手三分的能力排名聯盟倒數第一;而在5連勝期間，騎士將對手的三分命中率限制為31.3％，這個數據可以排在聯盟第一位。

我皇在哭

唔俾係76人

唔緊要 等佢養好d新仔禾都退休啦

IG學下BALL仔啦. 佢明知自己低FG 空曬都一定會射.
大佬你NBA球員來架,比D自信啦.

牙波即入一球3分止止血

想借D依笑我艇？我艇之後幾場對一線鷹，kings,湖人，小牛，呢幾隊臘鴨，準備一連串連勝止血。

Ball係太有自信

No.1 pick

you must be crazy

#曼巴精神

我覺得佢好內向.

Ball搶籃板先勁

咁就橙啦 狀元仔唔知會斷手定斷腳

內弱，唔係內向

Kuzma輕鬆20

虎撲11月22日訊 快船昨日以85-107不敵尼克斯，遭遇了9連敗，在昨日賽後，快船球星佈雷克-格里芬與卡戴珊家族的肯達爾-詹娜一起去了紐約的夜店。
當時格里芬與詹娜被發現正在離開曼哈頓的Up & Down夜店，拍照時間是凌晨3點。

控球前鋒唔練控球有咩做

波進攻毒瘤都有組織, 籃板, 防守.
IG你條撚屌連進攻都無真係唔好落場啦小你

老細落左order呀

新Wesley Johnson

我頂啊
係咁比 Ingram 發動
唔想贏波？

芬妹依排d命中率

所以愈睇愈燥.

av唔係想walton練新仔咩 機會黎啦

Gm落柯打嘛

其實佢防守唔差

睇波會燥通常都係因為球證,今日潮可以打到萬人齊屌都可謂空前絕後

牛同波講乜.

You are rubbish

屌你個垃圾 我上去打PG都勁過你啦

幻想到

Brook Lopez 打20分鐘都可以得2分都算好野

芬蘭司機對陽對湖兩個水平

同禾4連敗個陣有得揮

感覺到我潮準備反杯了

唔想榮登最廢寶座嘛

練都唔係今場練
十二月大把機會
三場對勇士、兩場火箭、一場騎士
其他全部都係打 PO 隊
scheldue 難打到痴線

諗多左慶祝定牛今季第四勝啦

Randle 果下個 pick 真係得啖笑

Luke都只係打工仔
老細落order要操ig就唯有咁啦

BENCH MOB

霸氣

牛守波好左

今年完約,唔打好啲就等乞食,just like me

牛頂實呀

要打正選 邊隊比到

潮

爛網

溜馬好似想要?

冇牙波追到1分波

一收波就反cap代表咩

呢場波搞笑?

都話會反杯

都冇啦

熱血反輸

switch 防守進步左好多
今季湖人防守 top 3 佢 KCP 同 Lonzo

都仲未反杯到,我對潮好有信心

預感牙波已收工 牙波都三節打卡收工

我見kcp成日比人屌

下個 post 標題：Randle > Smart

韌性潮
#StayLukeWaltion

牙波又坐係bench發揮作用王既功效喇

唔出波 新kd就然到

我湖先係最識打第三節既球隊

講真,我唔明walton點解去到第四節要雪阿ball,你又唔係要爭冠爭入playoff,你唔練起阿ball仲要雪佢係咩玩法

進攻派膠
但係防守真係好，尤其係 off screen trailing

主要佢冇射
射極都練唔起

據美媒體報導，塞爾提克隊少帥Brad Stevens從綠衫軍以往幾年的失敗經歷當中吸取了足夠多的教練，所以他本賽季致力於打造球隊的鐵血防守體系，希望借此辦法與聯盟諸強相抗衡。Brad Stevens的這一做法也受到了聯盟諸多主教練的肯定，暴龍主帥Casey就認為，綠衫軍本賽季的防守比上個賽季要長進很多，這就是他們本賽季能夠取得如此出色成績的主要原因。

2015年季後賽，塞爾提克隊在季後賽首輪被騎士隊橫掃，當時的騎士隊陣容當中就有現在為塞爾提克隊效力的Kyrie Irving。但是，Stevens從2015年4月份的季後賽失利當中吸取的並非是進攻端的教訓，更多的是防守端的教訓。

「我們當時是在賽季末段才勉強擠入季後賽的，當時有一個事實很明顯，那就是我們在防守端並不是很強。」Stevens教練在回想起那一年的情形時這樣說道，「我們打得的確很努力，我們有很多球員能夠做很多事情，但是我們由攻轉防的速度的確不夠快。」

「但是我們不能犧牲球員們善於肉搏戰這個優點，大家必須得打得團結而又努力。」Stevens繼續說道，「正是從那個賽季季後賽當中吸取了防守端的教訓，我們之後對球隊的防守體系做出了一些調整和改變，現在我們的防守已經是可以兼顧到強悍度和攻防轉換的速度了。」

岩岩老細行過來嚇到細佬杯羅漢果茶成杯倒瀉佐 成個KEYBOARD都係,屌

都係 bench 左一場姐
話說後備打得咁好 Luke 又黎 set play 比 Ingram

點追到一分架頭先睇唔到....

戲

幻覺嚟，好快拉翻開

劇本
為tank不用其極

REF to Luke : D雞我地吹到盡, 剩底靠你地自己

late call到 做乜鳩

［Millsap長抖+公牛潮人大戰］2017-2018 NBA賽季討論區（54）

1001

點解標題唔係 三節波同新Wesley Johnson